急 西環尋四歲狗女

幫朋友開post尋狗女

狗狗叫dada，迷你貴婦狗，女，4歲
走失時身上有相入面嘅粉紅色胸帶。
於西環菜欄海旁走失，狗狗後腳有長期病患，要定期睇醫生，食藥，請幫幫忙！

懷疑被人抱走。重酬！！！

補圖

唔係錢既問題，狗狗養咗四年有感情

等睇圍屌

屌你老母！ 咁撚無人性！

推！！！！！！

推 幫幫忙 唔見咗狗狗好心急

香港巴菲特 竟然仲有人未 block 鳩佢 ?

佢每次都入 post 特登同人地唱反調

意圖激鳩人地

就算買隻新 幾千蚊都唔得

推

大家幫下手

推 西環有無fb group? 有就貼埋

推
快啲搵返

希望你搵翻
推

而家一萬買到隻狗已經俾人話抵買

不過貴婦呢d公廁狗通街都係唔知有咩人會偷